得罪講句，依家啲KPOP女團同以為夜總會啲舞小姐有咩分別

大家都係衣著暴露咁跳埋晒啲意淫舞 唯一唔同就係啲小姐喺夜總會個台仔跳，啲女團就上電視或者大啲嘅舞台跳 而且除咗跳舞仲可能接下客

留名睇fans駁唔到就屌晒老母

標題打錯 以前

有冇fans又嚟駁下

不敢反駁

唔紅既18線團的確係咁

等睇佢話物化女性乜乜乜

女團搵多好多錢